典型最高汁既波台要比人針，巧唔kai針😭😭😭

明明波台先係醉巧😔

咱们波台醉巧 ^^